ASUS G14全球無貨?

newegg usa同amazon都唔見有, 係咪只有等?

大陸叫幻14 下星期出

香港6月先有

香港有都好L貴, 美國1449咋

香港1660ti版唔知洗唔洗萬四 食水好深

amazon有但唔係Amazon自己賣，覺得點?

HP OMEN + 新RYZEN都好快有

大陸a15叫天選
賣緊6999人仔 唔介意個mon色域低可以啦。

支那咪搞😑

呢間穩陣

香港加個0

再加多幾千

之前問訂價最貴嗰部好似萬五鬆啲喎
你個source係邊到嚟？

有冇巴打買咗? 出街用睇下youtube風扇會唔會好嘈 有時去圖書館驚太大聲

到左貨咩？

訂左。七月中有貨（聽講）

巴打用落點? 上網睇風扇唔會停,平時上網會唔會好大聲

唔好幫襯支資啦

Newegg總部位於美國，是一間Online Shop，主要售賣電腦產品，旗下包括GameCrate、ttchic等。

Newegg於2016年被中國杭州聯絡互動信息科技入股成為大股東。

============================
共業 REDSTOP
Android:

即刻唔想再幫襯新蛋, 好彩師兄提醒...